NVDA揮手區

後日財報，升呀之前大麻股輸到仆街今獲靠你喇
屌佢個盤前同上星期一撚樣會唔會開盤都...

你想賭財報？

去賭大細仲值啦

近來大隻股都無乜邊隻係財報後會升

財報差>>跌
財報好>>跌多D

558入跌到而家

Hi

特價

開post 好邪嫁

呢排好無力水

Strong hold

無力但無奈都要sh

望住隔離TSLA 好唔開心

開市酒仙

買哂兩邊咪得

樓主幾時放記得講聲

諗住520接

too late
其實佢個財報幾靚仔

515入 SH

等v

入左少少 均價530@10股
希望佢快d升返上550以上